命運石之門，我DLLM

呢套嘢真係神作CLS.
第23集岡部睇自己條片嗰陣完美演繹中二病都可以好撚柒型

其實偽娘條線寫嚟想點.....

點解冇桐生線

依啲咪真神作囉，鋼鍊

駁5刀

刀劍就更加唔使講啦

其實刀劍第一季前半打完大Boss都真係算好睇。之後就不了

你根本唔識貨

係時候要開始睇0

最愛合法蘿莉 Maho Tan

識貨
0 最後果幕都好撚型

一年起碼翻睇兩三次

三九人設都係抄助手

想笑死我？

女僕

頭兩三集見到個男主角咁中二真係想棄番

你老味，之後睇到集集喊咁濟

1返睇過三次
0就返睇過一次

極好嘅補完

Game版真係爛撚咗尾
加咗呢十幾秒，爛尾都變神作！

ching難得高汁！！

多謝！

季經